家居隔離緊就唔該有啲品啦

叫外賣唔緊要 可唔可以無接觸啊 屌你老母 我唔想有肺炎啊

有冇得report返去公司？

咁你就爆人個地址出黎
最撚無品個個就係你

你唔問個客，走上黎爆地址

係咪自從有連登，啲人就唔識同人溝通

連登而家真係唔知咩人多
呢 d 賤種竟然仲有人幫口

爆人私人資料既人話人無品

佢摸你隻手？

都唔係詳細地址, 又冇人名, 講出黎等同行知道下有咩問題

係 專登唔開幾室

我都做過送外賣, 個客人名, 地址, 電話係曬我手
如果我要冇品咁我即情違反職業操守post 曬佢出黎啦

咁佢做咗啲乜先得架屌你

咪有接觸交收囉

你識條春咩
播毒先係有品
講邊棟樓邊層有人隔離但無名無單位先叫無品